手足收隊

真係收隊？你哋對唔對得住之前比狗咬左嘅手足？

我同大家一樣，見到港版國安法都覺得中共真係好撚戇鳩，話推就推，但係你哋都唔係唔知佢哋係走共產路線、極權國家，小熊維尼話咩就咩，邊有人反對過，呢個措施都係一樣。

五大訴求，缺一不可，呢句野唔係得個講字。香港人抗爭左差唔多一年，面對住極權政府，香港人唯有企出嚟，去爭取自己嘅訴求，捍衛香港人嘅核心價值。

唔知大家仲記唔記得當初抗爭嘅初心，我哋講過話要齊上齊落，爭取五大訴求。雖然大家喺戰場上面大家扮演住唔同角色，但係目標都係一致。國際社會都為香港人捍衛自由、民主嘅價值而歡呼、支持。而我哋就對香港人呢份精神而感到自豪。呢場運動唔止係屬於我哋香港人，亦都展現呢啲價值對一個經濟咁繁榮嘅地方係幾咁重要。

希望你哋仲記得因為呢場運動而入獄嘅手足，佢哋每一個都希望香港人可以繼續抗爭落去，希望香港人可以戰勝呢個極權政府。縱觀歷史，一個國家嘅滅亡都係取決於人民對政府嘅信任程度。所以我哋都推算到香港最後嘅結果係點，但係前提係要我哋每一個都要同一條心，一齊去對抗極權政府，否則香港人係唔會成功。

香港人，呢次會係我哋嘅最後機會，希望大家可以企出嚟，守護返我哋香港呢個家。

5.27 見

P牌推唔郁，希望更多人可以見到

香港人唔好放棄呀

524見！